「細路走啦 閂窗」聽到鏗鏘集10.1𠵱句 不自覺哭了

細路走啦 閂窗

煲底見 幾時可以？

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!